其實係咪應該求英美制裁Consulum FZ LCC？

佢幫極權政府打壓人民
扭曲事實